我地應該發動全球反抖音

美國，日本，歐洲，開始大量人玩抖音
而我知道抖音已經投入大量資金搵全球明星藝人玩
（包括香港藝人）
佢既戰術同中國一樣
要用錢征服你

但肺炎全球劍指中國
我地必須藉此刪除抖音！

。。。。。。。。。。抖煙

干你媽的，反抖煙！

其他國家有咩理由可以反抖音
抖音食正網絡速食文化
十幾秒既片都可以被瘋傳
要反就要搵d替代品差唔多功能先得